國際文宣新方向建議

美國其實有為數不少嘅左膠，由其係民主黨反侵個堆。
佢哋仍然主張對話與中國和解 因為中國對美國經濟有用，所有好多人其實係反人權法成立。

大家文宣係咪應該話俾世界聽，
中共政權根本就唔會同你有君子交易，中共根本是唔會遵守合約同協議，所以你同佢傾好乜都仰廢嘅。
而且中國人會暗地裡偷呃拐騙其他國家嘅資源，華為已經係個好例子，將美國科技機密偷左一大堆。

所以應該要話俾世界聽根本唔可以信中國政府同商家，而且更加要俾世界知道 同中國做生意，中國人會覺得係施捨俾你，你同中國做生意只會令中國人睇唔起你。

其實邊個國家都好
要輸出一個訊息：同中國合作你的利益會受損

我地目標係令美國國民知道
而唔係想做國際仲裁

你肯定美國左膠真係咁諗？

Twitter facebook上反侵嘅全部都係話trade war令美國受傷得多d

反侵唔代表左膠，反對貿易戰亦唔等同反中

＊唔等同親中

不過我支持你個文宣方向既，但唔好亂咁標籤人，直接將你個訊息轉達畀各個美國人知即可

岩呀！簡潔又易睇

［國際戰線］制裁黨鐵嘅海外業務

唔好意思借嗰位用一用